有無90-93既巴絲入黎吹兩句？(2)

無人開我開

好快手

Budapest book左幾間正餐廳

Onyx Restaurant (岩岩升左米芝蓮2星)
STIKA Budapest
Kiskakukk Restaurant

我想請問你地結左婚未
次次同屋企人食飯都比佢地催快d成家立室

早

男友都未搵到

十劃未有一撇
同初戀分左手之後 無晒桃花

A0

其實冇2

btw就快weekend

過多幾個鐘就有假放

已經放緊假

下次開可以唔駛加數字
舊登時期傳統都冇加
就咁有冇90-93既XX入黎XXX就得

我聽日要返

係咪有得放到9月開學

仲有星期日抖下

唔係 我到31要返 學生7號就返學
我呢間係早少少

隔離有個話發夢發到想死
晨早流流

起碼可以放多陣假我下個月又要開始OT喇

你做邊行

做左陣野扮一陣工就新post

咁都要ot?

影員工証有冇你份?

年年都要做嘅annual exercise 加上換咗新腦細 好煩

我無嘢講

誤中1001係咪要開post

Annual exercise
第一個諗起測體能

咁後生結咩婚
事業為重

跑九分鐘?

仲有sit up

係

果陣年年都hea做

痛苦回憶
仲要報假數

報多幾下無人覺

仲開緊會

無錯

晨早流流開會

開會偷偷地玩電話?

個個都係咁

點解星期五咁難捱

完全認同

過左一半架啦 加油

唔係例牌咩？

我係小薯 唔洗開會

嚟緊有大單嘢做，要開會夾嘢

真好

絲打，我同你係同一個仆街老版

呢位同事
我留意左你好耐
唔好再開會玩電話

三份一喳

高層人士

櫻花老師，我有進修呀。
作為一個專業既運輸佬，我試的士，重型，掛接就齊車牌了
講返英文，其實我都唔知想學咩？ce 只係岩岩合格
但我想要 ielts 6

同伴

最煩
一定勁講同我無關既
然後心諗「快d講完俾我走」

ce合格
我得四分

香港ielts好難考
我考都係岩岩好
外國簡單d
加油啊

我有七分

咁都知係同一個咁勁

依加考唔知有冇1

十一點半啦 就食飯
食完飯去行兩圈再做

我再考會死
公開考試真係唔岩我

仲有幾日先出糧

開會全程機不離手

果個真係仆街黎
返12個鐘，依加又施捨30分鐘比我食飯

高層先唔洗開會, 工都唔洗返

教我
我唔敢去考

公開試不了考完CE同AL仲唔夠咩

仲有兩日

好窮

好缺人咩
咁chur

得30分鐘食飯

出糧之後又變返0
户口永遠的0

高層要點低層做嘢

CE最期待係考口試

香港ielts佢都係寫讀聽
講就係俾題目你 你慢慢講到夠
同會考一樣考法

又要講多次入得宜個post全部都係事業有成

真係嘔十啖血

排隊都用左30分鐘

本身有人跟我點知去左做另一份跟人既

Al 冇我份

咁又唔會0
至少要有100係入面

我都係 聆聽同口語先係發揮既環節

香港AL無我份

想做既人好多，老版請既人好少

借93蚊比我拎返7蚊出黎

下 點解
細公司？

巴打搞咩咁慘慘豬

亂up都高分

收唔收學生？

我prefer聆聽

不過出糧過幾日戶口都係變0

無另一個比你點?

所以公司請左外判廚房佬黎係公司煮屎比我地食

悲痛嘅回憶嚟

肥毒窮撚

有外判廚房佬

但係我都打算要去讀英文
教你就難d

同好

買左謝安琪演唱會飛

諗起都

點為之有成
求解

收音機攻擊

好很大，但唔肯比錢
D 錢要課返大陸

去左睇囡囡

真事業有成户口係唔洗有錢

中資

另一份工做緊最細即係宜加
不過人工高過以前

勁唔中意考口試

大道理

出街食kfc

一定好難食焗食

綠袖子聽到瞓着

我肥毒窮矮

依個真

你唔會想試

我係去欣賞音樂

人工高已經好好喇 我人工同工成成反比

應該算係港資

同傻校長一樣

樓下canteen都唔好得好多

有科真係考到瞓左

港資真係好撚閪，由其紅底

今餐3餸，我一個餸都冇食過

7.8k->8k好窮

可唔可以影上黎睇下

真係堅嬲

以前好中意聽考試前啲考生加油電台

活到老學到老
去進修啦
我都要
一齊努力

紅到不行

十分好奇
有無得分享下相

哂哂啲錢

有冇人幫你加油

仲未揀好學咩文
法文好唔好呢

無 好彩 比人開位全場望住真係好樣衰

驚比同我一齊食緊屎既人睇到
我形容下喇，炒蛋加豆角；腐乳通菜；梅菜排骨
全部都有鹹菜味
利申，我唔多食菜的

英文
再落黎我諗住日文韓文
因為識講唔識睇
法文呢個我工作上應該唔需要掛

鹹菜味

聽完好正能量
不過都係唔溫書

鹹菜味嘅腐乳通菜

想學日文

溫兩版抖兩個鐘

英文暫時仲應付到同公司D鬼佬講野
日文韓文興趣不大
法文/德文

我都想去進修，但我唔知邊到起頭
另外 on shift 都好難上 regular course

+1

想學日文*2

溫兩行落街踢波

我唔識分，總之就係鹹魚嗰啲 fd 既味

唔溫書係重點

用多姿多彩形容呢個味道

日文X2

係最後一分鐘

讀書似受苦

我班有個學生學緊西班牙話

你地可以組團

你呢個係真
返到咁夜
咩學校都收

我仲有幾本係屋企

認同

細個學係易學D

一早拜山拎去燒晒

如果係同成班同學但性質係返工你話幾好呢

好想問佢學完係咪諗住去西班牙學跳舞

睇黎得我想學法文
天生毒毒樂

當生日禮物送返比你回味下

呢個唔係唔想學 不過個次序會後D

我果陣係睇漫畫

好有層次

考完即刻掉咗

想像都驚驚

學完可以cosplay西班牙燉飯

依家office只係勁多等退休廢老

邊個夠我毒
學野都毒

佢一定唔會
返學成日夢遊
心諗大人就出街發夢
你坐係到夢遊做咩

個陣係睇咩漫畫?

唔好咁諗

唔驚要重考?

漫畫

終於開完，好撚肚餓

santorini

我公司都多後生, 不過唔係同一層
開會先有機會去觀摩下

做死新豬

仲好眼訓

佢已經想像緊大個cosplay燉飯比人食有幾美好

做兩個鐘野追po都追唔切

返到工未

你地班高學歷人士讀完就話受苦，叫我呢 d 想讀冇得讀情何以堪

金田一

已重考

正苦工冇B仔冇雙糧

向腦細要求調層

好多新人定係改左名

Btw...今日放假

食飯

真呀 勁慘

咩係b 仔？

笑左有冇買返本

講緊讀會考炸

少女漫

明，公司文化係咁

又到每一日最艱苦嘅時刻，諗食咩

乜都冇

無 直接操paper去打大佬

同腦細調位ok

我無得揀

有SL
180

小櫻？

bonus

心理極唔平衡

個時完全唔會諗重考
心諗咁難先捱完
再坐一年我會喊出黎

仲有AL添

所以我點都唔會入政府做

唔係
真係少女漫
最後睇得太快
索性借完坐係漫畫店到睇
即睇完即還
睇到無野睇就走去睇SLAM DUNK

無得揀好呀，唔洗煩

但做政府唔係夠穩陣咩

我做精神病果時成日同 d 精神仔傾計同佢地玩。
其實有精神病係好正常

男兒當入樽
經典

咁後生穩咩陣呀
私人市場跳一次加30%

夠多夠長夠好睇

係穩陣 太穩陣

你地邊區返

我呢行..邊有私人
私校反而仲少

男兒當入樽好睇

港島東
我無得出街食飯

1月出埋B仔準備又跳槽

拎到白卡就無敵

好多都唔識

好唔好景
我真心唯一想做既工就係幼稚園老師

不過好似19編輯嘅關係腰斬咗

港島+1

唔是包飯咩

hello 我係新人

你冇咩你似有

比bb嗲真係好開心

街坊 wo，我住同做野都係港東
不過我都冇得出去食

轉行囉
景就普通囉
不過男人又有D學校好鍾意

小妹新人

街坊

套hunter同onepiece都.....

港島+2

利申港島我玩哂
再講詳細啲驚自爆

是平飯
195一個月 學校食

新人
為左幼師遍地開花先開AC

都好講人緣有D人唔知點解做乜都唔吸引小朋友

96 A0

我都想有 咁就唔洗比廢老煩

真係好可愛架

我都係住同做都係港島啊

又要讀書

香港人要團結

me 毒毒新人

收我做學生，我嗲你有得諗

加油呀巴打

自己帶得唔得

呢個真

太有氣勢

你太大
超左班
我讀書教0-8歲

90-93

點申請
我都想要

老細話大家要一齊食先夠團結喎

之前試過返補習社 啲bb衝過嚟抱住 完全溶化

咁我心智0-8碎得唔得？

我 d 英文程度係0-8呀

要轉就快過幾年應該人工差太遠
動力又少左

真係生活中的一點甘露
最緊要係

有得玩 唔駛我養

我可以幫到你

利申小朋友會搵我玩

咁就唔係我教 要去特殊啦小朋友

睇一睇精神科先 再入一入青山 放得返出嚟應該可以拎到

又係焗食

而家入行就兩萬

sad

巴打實好靚仔

去讀啦

無計
老細大晒

你入左學我去探你啦

真心?
我愛白卡, 快點幫我

玩人地果個好玩啲

點樣可以吸引到人？我連屋企隻狗有時都唔 so 我

幫埋我

完全正確
非常幸福

你試完話我知易唔易

唔好俾飯佢食 就會吸引到隻狗

佢地真係好可愛

已經差唔少

一直都考慮中

講講下好掛住班仔仔囡囡

93

而家高薪厚職啵

你地知唔知其實青山好似別墅，好靚架

靚仔樣但柒毒？

到你生返個就唔會咁溫柔對佢

你去讀有問題可以問我

試下扮狗

但入青山唔易

新人需先自貼

男女通殺

利申 住附近

都是別人家的小孩好

20k-8k=12k差咁多

有小朋友緣

下星期入住有咩要注意

有冇南區既朋友！！！

由心毒到出個樣呀

去學校係咪要係4又3/4號月台上車ga？

衝動是魔鬼

真, 我貼左了

自貼左先有人覆

咁仲唔快D讀

應該有, 成日係街撩D小朋友玩, 佢又會撩返你玩

但有中年姨姨喜愛

屋企有掃把就得
記得買隻貓頭鷹

讀書提升自我點會有問題

因住家長以為你想對佢地做咩

講真
真係有人特別吸引到小朋友
咩都唔駛做都會有小朋友望實你

利申
我自己

吸引唔到同齡女仔囉但係

屋企冇地拖得廁所泵
對貓頭鷹羽毛有過敏，剩係買到金魚
會唔會影響入學？

巴秋

今日過左南區做野

學英文肯講就得

咁要睇你間學校收唔收你啦啵

識笑係真係好加分

我串字都係死

Me no

我學ORAL 同LISTENING就係睇外文片
由細睇到大

佢話等多4年先可以收我

我要自學！

我唔識
Friend 話我一笑就 on9

welcome to 山卡啦

追美劇

我識用法文叫野食

晏 d 做完渣返車過東邊

太多人了

50音背完唔記得哂

自然d自然d

東區幾好

咁休息下先啦

日文我睇動漫學
不過係唔識睇

我都係
最鍾意24

我都唔識

間唔知霍咩話睇我骨格精奇，夠30碎都係A0就可以免費入學

細個追supernatural 結果依家爛到不行

我而家識識地睇但講唔到

頭先好似見到有人講budapest

我覺得要識50音同基本文法先，然後再ACGN慢慢煲

利申 讀過19工聯會嘅19日文班

咁等下好快姐
唔好心急!

果時係睇急症室劇先
唔記得叫咩名

講到唔識睇字

有個巴打話會去

又想氹我落搭

從來沒我份

ACGN?

係呀，註定孤毒終老

有咩唔好

大家咁話

好想再去
又靚又舒服又好食

急症室類通常我睇日劇

做一陣野又吹左幾版

A for 動畫
C for 漫畫
G for game
N for 輕小說

BTW可以聽埋歌+睇歌詞

you’re not the only one

d家長話同哥哥講bye bye

放lunch喇唔好做喇

絲打唔會啦，普通樣應該都大把人追（偏見

利申
我都係

u win

係呀 祼辭左大半個月兼獨居好無聊

長知識了

我唔洗講野d人都笑呢

死黑警

炒下散過日神

我寧願講到

7警

就係唔起眼個堆

我都係
7年無去啦
外國真係邊到都正

快撚啲死全族唔該

CODE BLUE

香港法治精神

好好吹

幾時再搵工？

咁我應該係樣衰
因為我無人追

咁sad咩

讀啦

我個fd辭左職就hea做
我係咁做無停過

哥哥

法治精神無咗喇

你同車佬一對咪大結局

你眼角高啫

就係無精神

code blue好睇識嘢

講兩講真係想轉

做死人

你真識講笑

都要有得揀先高到
無野揀

吸引埋個家長

山下智久

唔轉都可以讀
到你讀完先諗轉唔轉

《——已自貼

有啲料到喎

女仔肯化少少妝應該都唔會冇人追掛

果陣好正

求婚大作戰

依套都有睇

講緊反話

想搵咩工

我gel哂頭d女都彈開

我都想裸辭

BTW最撚仆街嘅係係呢段期間仲有糧出

化妝

香港地男仔冇人權

健三

？

仲有條on9話有險可守

自貼啦

唔知笑咩
我唔出聲佢地都狂笑

想點

我想講畢業禮幫小朋友化妝
我真係唔識分果D畫板既色有咩唔同

打人仲要有糧出

<=

返工一定唔化

AY 真係好戇鳩

一陣搵下資料了

可能我番工見得啲OL多，習慣咗女仔會化下妝

素顏

巴打你生得好抽象咩

OL好多都會化嘅 我小薯就唔洗喇

大素顏+眼鏡頽look

明愛有得讀 IVE 浸大教大
今年黎緊仲多地方有得讀
加油

返唔返工都無我份

有料

真係同志
我都係咁

返工look通常初初執到好正, 之後越來越頹

或者試下啲咩興趣班？
成日聽話去興趣班識人

素顏真係好爽

只會見工執到好正

家長都吸引埋

未 刷牙先

無人理

me too

真 好多都靚女

天氣已經好熱
仲要化妝

我翻睇左有8次

咁你真係要問下啲OL點解仲可以化

啱啱食完lunch

OL們有堅毅嘅精神

鋼鐵嘅意志！

眼鏡娘

啱啱食完飯嘛

食飽+1

咁我應該真係好醜

佩服佩服

眼鏡控?

霎眼27歲

食飽想瞓

講下啫
我鍾意黑長直多啲

所以本毒先可以係食飯時昅下女

我都間唔中會重睇

唔駛問
問左都唔會化
仲有佢地安坐座位 有冷氣 有咩事行出行入都得
我做呢行
杯無水都唔可以離開飲水
成日出OUTING 睇住一大班BB唔好受傷
工作性質唔同
根本唔會化

我好欣賞佢地
但唔想變成佢地

真係好好睇
我覺得對自己之前既人生越後悔既人
就會越鍾意睇呢套野

咁好多女女都係

女女送飯?

我都係
係一個希望
雖然無可能發生

😱<—自貼

真 有做過幼稚園TA 成日圍住bb轉

秀色可餐

準備煮早餐
護膚先

咁飯都唔洗食 又可以慳錢 一舉兩得

我覺得我短髮果陣靚d

早晚都護膚 真係好勤力

你地吹得咁鬼快 全部冗員黎架

短髪其實方便啲

唔係正常架咩
有時晏就洗過臉 我都會再補番

又唔洗咁激動
因為聽講過啲女仔化咗同冇化都有分別，所以我覺得化咗會易識人啲嘅

有時朝早趕出門口會skip

吶喊

連畢業禮都無得化
幫佢地化 幫佢地換衫
係後台忙到+01
跟本呢D野同我無緣

都係 洗頭水都用少d

真係好欣賞你既毅力

無計啦 放假

我遲到都會揸

岩岩開左支新既維c精華
一支淨係用7日 但舊果支係男友到 佢又嬲 唯有開過支
以後都記住長袋係身 以防佢嬲9我無得用

咁陪我啦你地

其實我覺得我化妝化得好唔靚 點解人地化得咁好睇

但啲bb會好開心

仲快乾啲

佩服

做咩
你又做叛逆小女友

係 出門仲唔洗點吹頭 好懷念
遲d剪番短

陪緊啦
好勤力咁陪緊

我好忙架

我化左我都覺得唔靚
要去大整架啦

我fd化妝要化個幾兩個鐘 聽到都覺得攰

我都係

無錯
算啦
都係佢地既日子
只要我唔駛做MC 就可以唔化妝

我都諗緊剪唔剪返短好

都可以回到

諗諗都手震

而家放飯嘛
就放完

對幼稚園畢業禮一啲印象都冇

係呀 早2日係到講過
俾巴打話算9數啦你男友

佢fd佢講野 我係到搭嗲 又叫佢fd幫手話男友唔岩
又話呢到我至大 我惡曬

佢個fd一走就話我唔成熟 沒收番條鎖匙要我番屋企

所以我好佩服佢

好開心呀 愛死你地
我好悶

架前七壞左冷氣 又要整

你辭工未呀

約定你放工見

仲未

好大男人

痴線
我成日化完厚粉咁 但我換過好多隻粉都係咁
人地d藝人上電視好靚架

一個忙字

咁誇 我十零分鐘
但我唔識畫眼線果d 所以從來都skip曬

你2個份工都好惡做囉

真係算吧啦你男友 細過你架？

去搵野玩啦

我幼稚園畢業禮仲記得係紅館搞

咁又千千聲

我上年先留長 所以留多排先剪短

意思叫你加油賣命
有命放工見

用咩BB cream得唔得

咁爆 咩學校

岩岩食完飯..2個鍾lunch番黎多左20頁

斷咗片

我份工係完全覆唔到msg 遲下番工應該見我長期唔見影

我半個鐘度 但從來都唔用eye shadow

我都留咗2年 有啲懷念短髪嘅日子

推得好快

我7號後都開始忙 一齊消失

預約放工見

我男友果架前排先壞完整番黎
入隧道熱撚到仆街

然後有其他車望左眼過黎
我係到講 哼 開曬窗浪漫 你識屁咩

其實出撚曬汗

開心死月巴

冬天又唔壞

好想做

自貼左先

好女友

辭仲成年都仲做緊

死左我個樣就會好值錢

係呀 佢就係咁
佢覺得我應該坐埋一邊做自己野 唔係咁多野講

但佢聲稱佢唔大男人 唔小器
笑撚死人

我返工都要化，而家都有化

<- 自貼

無食野

唔係呀 大過我

好多藝術家爭住搶

我無用過喎又

豬太狼

佢自己唔覺啫 但佢係

係九龍塘既

放我個人頭係屋企欣賞

係囉 我恰左陣都變左咁多頁

化完都係豬

要見人就要化，唔駛佩服

小妹化完變女神

轉入黎做同行啦

九塘有好多幼稚園
利申之前返TA係九塘

我都極少 我用chanel個氣墊粉餅 點解我覺得唔好用

仲搵相架鑲起佢

呢個係我黎 做咩偷圖

d人話短髮襯我d架
長髮我都懶打理 出街卷埋一舊就無人發現我無梳頭

有咩忙呀你

好的

化到做女神已經好勁

我聽人講一搽就得
又真係得既
你可以試試
（不過我試左都係唔鍾意有野係臉上面 所以無再搽）

chanel未試過但dior果個唔好用

哦 有錢人學校
咁唔怪得

同類

Bb cream仲厚過粉底

紥起佢都得

7號仔仔囡囡返學啦
我31都返工
不過無仔返 我地用電話都得既
所以7號仔仔囡囡返左學就唔用得電話

煮完早餐 仲有swiss miss朱古力

d車真係好煩
我以前果架新車黎 但有次借俾男友揸
點知斷左條膠喉 係highway出撚曬煙

咁唔知
粉底無搽過 無比較

苦中作樂呀嘛
其實上車果下先最熱 架車又曬到興到辣屎忽

點解要限90-93

怪獸尋日唔見你既

養車真係好貴
上次我爸揸揸下 車底條皮帶斷左
搞到要搶修
好彩附近有得整

唔知你信唔信 你錫架車佢就會生性 得閒傾下計幫佢抹下身換下偈油 轉彎都順d

化左望落無咁油呀嘛塊面

why

心郁郁

終於有人欣賞我

小妹收開兵

佢係要面囉d 你唔影響佢面子問題其實ok
仲幾日佢仲話自己係暖男 我差d噴飯

唔係話D媽媽都好欣賞你咩哥哥

停車場仲爆哂

咪係 有車都唔方便得好多

趕project

唔自爆嘛 不過我間幼稚園好鬼死大

女神

你地好變態

有自信

村屋撚表示好方便

佢俾我搞到無曬正面形象

邊到邊到

都有爸爸其實只限可愛既小朋友

唔駛爆都知有錢

真的嗎
我化完個鼻d邊位會浮粉 我屌

年尾去學車 學完都唔知買唔買車好養車真係好貴

我研究下

唔怪得你話男女通殺啦哥哥
原來爸爸都有市

搵我?

dior係我最鍾意既品牌之一

我之前幾年都學左棍波
都係得閒借老豆車玩下
自己買就唔好啦 貴
好貴

邊度拎入伍表格

之前做果間連個操場都勁大

利用佢父愛

有無育兒兵

個校長用陳方安生好似樣 都係太平新紳黎 而家就唔知lu

村屋有位泊車嘛

紮馬尾都要梳直先好睇

係咪姐係俾CLUES我自己估

係喎 我唔記得而家暑假

有談育嬰

氣墊粉底不了 香水可以買下

我學自動波咋 棍波驚pass唔到

係 仲成日有不知名煩惱
試過係車食完魷魚 仆街架車臭到要換冷氣隔

都唔係，英國慘過食屎

好想去budapest食野museum

我好鍚佢架 又幫佢洗白白 又同佢做鍍膜
仲有模型放係屋企 咁佢就可以番屋企陪住我

見到好多女仔紥高辮都好靚 都唔知點解我紥得咁樣衰

場外考個19師傅話我轉角踩到角位
我X佢
我明明詔晒無先開車囉
搞到我要考第2TAKE

你捱埋先啦

咁廢

最煩係一早到左目的地 但無位泊車

你番學架咩
仲唔見左玖巴 唔知佢點呢

唔係既
英國SHOPPING都好正
不過你男人未必岩姐

又要比多次錢

FIGURE

絲？

叫我？

不能認同更多

應該俾我影響左 我仲嚴重無分享出黎

見到做鍍膜我諗起onepiece

唔係FULL PAY就算啦
我爸話貨VAN棍波好少1 TAKE

沒落左好耐 窮jj

信你一成

貨van棍波

我會得閒講下佢d好野

是常識吧

買啦買啦 我都儲錢換車
但今次唔買新車喇

公司project

肥毒唔識。。。
不過英國真心垃圾

仲有個半月

今日請左假去見工

過程ok嗎

棍波好煩 男友果架就係棍波
佢成日叫我考埋棍牌 咁我得閒可以幫佢揸車
但我又覺得考多次好貴囉

我有睇過二手車 其實都唔算好貴

自貼

係呀 我果間都係超大操場 仲大過d中學

結左5年不過一定唔會生仔

我得番工free parking

唔講lu 我收皮

棍波得貨 van

rich

為左聽佢好野 我會等

呀爸送俾我支dior香水我打爛左

同香港比較 我想返英國
好後悔 無留英國做野

我係覺得我唔會揸棍 所以直接考auto
點知個男朋友淨係揸棍波

I am old

加油

P_ _ _ a呢間垃圾，本身約上星期四second in，我話唔得，我俾星期二同星期五佢揀，佢揀左星期五，上星期又同我講星期五唔得，下星期一先得，我覆返佢得啦，佢唔再覆我

我今朝問佢係咪firm星期一，佢又話未有schedule....得啦，唔駛再約我架啦

而家去緊in

我又唔係好覺常見

有柴可夫做咩揸
睬佢都傻

唔緊要啦 2take都ok

恭喜晒

可能舊魷魚太勁
自此 我唔準人再係我架車食野

我返去搵搵

我爸送過咩俾我

仲有跑車

超多車模型放係屋企

係呀

喂 成日唔上水

咁串 玩野

電單車

叫佢換架自動波嘅車

我而家練成夜晚出街 又唔洗曬太陽
出街又無車無人

諗住一take威俾老豆睇

真係會有絲錫車，仲要放車模型係屋企？

披頭散髪更常見

成年無收入喇我 洗到就黎要問男友借錢

我指考車牌

我爸只會話我亂買嘢

兜半個鐘都無位 燥到爆

喔 慘慘豬

我又唔想要太舊 我呢期想換同款車開蓬

花生友

男神

去海底要鍍膜先

全部小櫻同美少女戰士

車 小學就話無錢 要轉學校

唔捱都捱左咁耐！

玩高達呀，好玩呀

駕院私家車有棍波考 好似係

我好想學架！
好想坐電單車架
不過老豆叫我唔好學
有識個uncle揸電單車成個飛左出去死左

咁煩既 係咪根本唔等人用

唔想返英國

開蓬車

我去見工都要請假架大佬

佢有時出去飲酒呀 我可以揸嘛
有時幫佢泊下車

以前佢帶我出朋友聚會 會唔俾飲 叫我揸車
而家無lu 佢唔鍾意我同佢d朋友相處唔好 而家唔俾我見到佢地

可能請左人添

睇黎係直升校

香水une rose

都咁多年啦

我有玩 gundam seed

有咩？
我都係駕院考

忙

咩車要死都可以死
我見過 jazz 撞完由個至後左冇左（夾埋左）

點解唔俾見

前排去報見到好似有

係呀 我好鍾意我架車 咁多隻型號款我都有齊
仲有d之前shell出砌圖模型果陣 我換曬一set番黎

咁都可以人格謀殺？

街機？

總之都係咩人包車定車包人果d大道理啦

電單車其實幾方便 但我怕熱 無冷氣不了

方便出門嘛

模型 街機都有 唔勁囉
基拉大和

佢唔肯 佢換車都要搵有出棍波款既

咁我又唔會 太熱喇

勁

忙完一陣上水睇下又吹到三十幾頁

我無聽過喎 出處係邊

開蓬正，但你個款開蓬一般喎

我無呢d

屌 唔講喇唔講喇

無錯！要整又有排搞

我小學果陣都親眼睇住個哥哥仔車個中學女學生番學 then飛左出車

我覺得渣車既道理係，唔好沖，唔好為啖氣。全車種適用

你果d係型

肥毒車男神邊個唔識

咁叫佢繼續做柴可夫喇

我無玩呢d喎又
我而家都淨係玩男友個project car
超好玩

通常真係太熱頂唔順先會紥起

的閒玩下，又近又街坊又教到英文，你應該係女神黎

街機有冇玩gvg? PS4 Versus?

唔勁呀 咁係靚嘛
林寶我都好鍾意 所以都有佢既模型

係咩 我鍾意軟蓬囉
你地係咪都覺得硬蓬靚d

最後武士？

肥皂泡群島篇
點算我真係好毒

而家先得閒上嚟師po

我一坐上司機位就會狂爆粗屌9人

追po

再繼續就自爆

佢係地下凹左 一行過就飛

好快我就自己買番架車 自己揸
我話想考船牌 佢話無用 不如考棍波

又要再早啲起身

日日都好熱

果 d 望都唔敢望。

係真係你黑 定佢覺得你黑

變咗身一樣

果陣睇真係好轟烈 而家都仲記得
2個一齊拋起 個女仔郁都無郁過
我都唔知佢地最後有無死左

呢個話題已經完結

懊惱症，精神病既一種

佢都係想你幫手揸車

唔中意林寶

不要迷戀哥

暈左姐，冇事既

夏天只要無冷氣都好熱

有次經色暴雨揸車 乜9都睇唔到
行行下highway架車凹左一邊咁 勁驚撞左 但應該係大水氹位

唔關事係我覺得你個款唔襯

歡迎加入

出街見到會偷望 然後諗點解人地咁有錢
但我最鍾意都係R8

唔識

你應該幾正

我同你啲口味都差幾遠

所以都係不了

其實幾中意mini cooper 細細架好正

真係瞓多陣好過

我中意舊cooper新既不了

其實想玩露營車，買唔起樓

正確，朝早起身已經好多野做

係 cut我線呀 閘9我呀 突然cut埋黎呀 行得太慢呀 捱左黎我條線呀
係隧道見人揸到s型咁呀
我都會屌

真係咁好玩？識同事特登去旅行玩

絕對唔係 普通人一個
再上就無
少打機 屋企細個教落
雖然好想玩
而定好想買switch

唔好搞我後面

係 但又要我自己俾學費

呢個我都想試

我鍾意林寶

你好喇喎 我架車你架架都唔鍾意

買左，除左pokemon冇玩過

咁多年過去 呢個係一個迷

冷氣係偉大既發明

上面咪話我同你口味都差幾遠

我最中意am, ferrari都okay

我見人開住個蓬好型棍子

打機係幾晒時間既
Switch game 好似係岩囡囡多 d。

賽車game黎

依個認同

棍波其實唔難

感覺好自由

最唔鍾意ferrari 唔靚既

仲要拖到最後一分鐘先起身

我都覺

我部 switch 放左係到半年冇開過了

由細到大鍾意親既女仔都係眼鏡娘

火爆女司機

正
之前成日見到有露營車兩日一夜租
好鬼靚

我都想玩
有次男友話去玩 屌點知佢話12點要交車 佢未起身 唔去喇喎

舊既個陣英國味 最新個英國頭燈都幾正

不了 自己買返架自動波好過喇

同意
硬係覺得d線條爭d

458係近代最靚意大利車

識野呀下 型到呢

咁本身你同佢朋友都唔夾架啦

買咗+1 得返兩隻game會玩

我拖到遲到每天

我都差唔多

我會砵鳩的士佬

真無咗佢唔得

玩埋雙極力子

佢有教我囉 成日叫我開project car練習 練好去考棍波

仲諗住買
上次睇韓綜見到有跳舞game玩

係呀 但夏天真係熱

世界大戰post

但應該冇機會揸
有生之年想買架M5 我好鍾意叔叔車

鄰家feel啲?

又熱又曬到仆街

仲有呠9我我都會講粗口

唔知點解
但我唔係睇樣鍾意人

以前係咪wii
有得玩咩打波啊 做運動既game
令到我爸媽都有興趣玩
開始俾買
而家要搵資料買
有無好介紹

利申 徳國車我都唔中意

舊款都改到個車尾燈款

正 呢個有興趣

我Wii玩釣魚

我覺得自動波都好開心

德國車 揸過就會愛上
利申 揸緊德國車同日本車

係呀 唔夠硬朗

睇人，但我覺得party game多

係啊 咁再諗諗

兩腳極力子

剩係玩pokemon同pokemon

唔鍾意

搵緊朋友夾
不過搵唔到

無朋友

林寶成架戰機咁

舊版靚好多 有古董feel

我又少呠
反而d盲毛亂過馬路阻住我 我就會呠柒佢

下，唔中意喎
徳國車最好手感就m4, 但我都係唔中意
都係英國/日本車岩我

但貴電費 但唔開唔得

遲到唔會比腦細話咩

好勇

我覺得好型

咁可能唔岩我

2票林寶

永遠支持林寶橙

都唔知係真唔係

我都覺
m5真係好呀叔
我有諗過換tt

我諗我遲下可能都會咁

遲一個中基本，不過都無野既

性格重要啲 樣靚但性格唔好都無用

我仲想揸到discovery

夠用就得喇都係要嚟代步

Range rover la

要型就defender

好玩架呢個 好似真車咁 有波棍 有軚盤 真既椅

唔開真係會熱死

me too 無朋友

yes 一行出黎霸氣盡現

rover好正

遲一個鐘我啲同事應該會追殺我

最憎的士狗 前面大把位都要閘埋黎

一定係綠色再配union jack

嘻嘻

同病相憐

都係 以前揸車 入d車gp同人玩都幾開心
不過後來大家唔岩無聯絡

男友就成日同車gp d人去玩 其實我好羨慕

我都想呀 但都幾貴

我既夢想就係要換左架車做land rover or Range Rover!

真係好靚

佢車個系列都好型 講真

如果係咁我會好唔開心

所以24小時non stop長開

我啲fd都係一坐上司機位好似變咗第二個人咁

唔比一齊出去?

我有佢既模型咋

貨van佬都係咁囉

咦你地覆得慢左 我覆曬喇

做得切就得

land rover defender好型

係 點先有錢買

電費單嚟果陣好肉赤

都好呀可以望下

有無盡嘅嘢做

六合彩有冇中

我都鍾意舊mini個款 但我又好鍾意新果個control panel

買都無買

Range Rover/ defender+ XJ+ DB10

我就想

型到不過香港出牌on99

出左街食飯

最靚

兩樣mix埋一齊就正喇

幾十蚊買個希望嘛

不過買唔起才是重點

不要說了

咁我又唔知喎 要咩牌先出到

咁晏先食

係呀 我都想
其實應該ok 但好貴

算啦 都無呢d運

食晏 媽子去左打波 要等佢食
食完陪買餸
岩岩到屋企

我今日唔洗返office一定又堆咗一疊嘢

Hi

見完又要等second in

依架都好正

要出貨van中間要落個19網on99

買唔起

孝子

利申冗員

hi

依個真 次次都開隔離number

成日都second in咁煩既

要等幾耐

仲有second in

無野做姐

中意黃色但我覺得唔襯
黃黎講真係fiat 500

咁樣特登整果個panel 買架新既無咁嬲

係喎

咁煩

廢青

我都想做冗員 快手清哂就得

諗起mr.bean

佢話下星期約，問我下星期係咪香港

其實係咪有機